有咩方法可以早啲死

唔會自殺
只係覺得人生太長命 無乜意義 想早啲死

食煙

食多d垃圾食物
應該好易有三高同糖尿
咁就可以短命d

你又點知你唔會早啲死，真係人人可以活到80歲呀？

夜瞓

返大陸住

做一個好人好人都係零舍早死

捱夜，食垃圾食物

每日打2次灰機，打足一年，信我，一定掂

等意外發生或者癌症.

縱慾過度

巴打你依架幾大呀..
咁快已經覺得人生太長命
冇野值得留戀?

23
無咩值得留戀啦
想40前就可以byebye

依架應該做緊野?
番工唔順利呀

24小時工作
不眠不休
不停為李老闆賣命
好快你就

x sport

去印度

我覺得人得60歲命就夠,因為要玩嘅乜都玩夠.

挑果欄佬機